廢佬岸鳩觀

今日落街食嘢，聽到三個廢老係到講，啲黑衫人又要反政府反中國，但又溝大陸妹食大陸妹, 由於我日日黑衫，之後斜啤佢，收咗皮

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

同化緊佢地 佢地嘅下一代就係反共份子